讀緊VTC航空管理嘅hd嘅人，麻煩入一入黎，細佬有野想請教

細佬我今年想轉讀呢科，本身有5條2揸手，不過原本中學讀嗰啲科就全部理科，咁有冇機會入到呢個program呀？

應該有 但點解唔再考好d直接入u

Ive俾$ 就收 唔係engine 咪讀

5條2又想讀航空野,建議你去SPACE讀,讀得好有機會升U,VTC就

真係唔好讀，我未過有讀完既撈得好

因為本身中文底真係唔係太叻，我無信心攞到3，唯有做後門狗

唔明，你第二句想表達啲咩？

其實細佬就想做空少嘅，咁我見VTC個邊係偏向職業性質，咁我就想快啲讀完書，出黎做野，咁其實我應該點揀好？

得5條2 英文咁差點做空少？

空少 唔撚洗讀都請啦屌,讀咩姐

黎黎去去都係講嗰幾句英文
怕咩
beef or chick?
beef or chick?
beef or chick?

英文都有3嘅

咁師兄有冇得介紹呀

讀航空野有乜用，空少地勤你讀左呢啲course 無用。
AA prefer 大學生
想做controller 你vtc 課程同大學生比又無advantage

讀ive civil EE好過

咁應該如何是好呀？

Go engine or go home

空少有五條二可以真接考啦
睇面試

英文夠程度嘅，就咁考已經考到control tower ，但如果你讀之前連空服、地勤都考唔到，你死左條心佢番去學英文啦
無謂讀垃圾科做垃圾工

多謝師兄指點

明白

想做空少更加唔好讀，讀呢科出到黎咪去機場做 load control ，頹撚到你唔信

我身邊有個女仔 fd 中學畢業已經做地勤，做左幾年依家係外國航空公司做空姐，好似係要住係外國

何不食肉糜？